叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(171)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季11月9日開始播放！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

無份去季冠

Nplm個私心置頂

nplm

查殺私心
沁B突登改返啱鋒蜜架

Nplm 滅下火先

Nplm
接受唔到孫生斯亞係季冠

nplm
娛百真係仆街嚟
季冠揾小狼君孫生斯
無龍女脩B沁仔荳姐

我荳應該呢一世都唔會再係季冠度出現了

NPLM 娛百就係充滿驚嚇一個節目..

孫生錄完季冠仲錄埋二年八班

masha又上二年八班

龍女會唔會全日都無錄影
咩單元都趕走晒

佢今日係咪有咩秘密工作唔得閒錄影
見原音schedule又無寫有校唱/商演
又仲未講今晚會唔會直播

我正想問龍女有咩做

身為煩呼族子都唔記得第一時間睇

小巨係琴日場狼殺度留咗句 預言家好猛 係咩意思

肯定係做開站姐 修得咁靚嘅

放工lm

冇邏輯但點中晒咪猛囉

件hoodie 勁靚 我都好想要
佢又着得勁好睇 樣又靚

其實有佢個樣同身材 著乜都靚
件hoodie本身就好似一般

即係有邊個?
四堅+卜心+語噥+孫生, 仲有?

佢著就靚
其他人

小狼君

斯亞

你去睇返上個post最尾十版
包笑死你

小狼君真係痴撚線
不如叫埋小瓜上去丫笨

仲諗緊睇唔睇琴晚個集

算啦唔好睇 驚了了你會激死+心痛龍女

可以睇夜間操作龍女個認真樣

唔好 會發火

我非常同意後面果句

點解依家問米唔係度我哋都仲要忍受問米流

Del左既

如果尋日嗰集有荳姐就好

冇睇一排，而家得返咁少人睇

九叔做咩

有無咁好笑呀九叔

盒盒盒盒盒

5號可以咁樣留警徽架咩

唔可以 佢自己已經道緊歉

1 3 8 4容錯

九叔究竟連續幾多場坐語噥隔離

荳姐第一日感覺好似叫狼隊友唔好跳

09要盤既唔係遊戲 而係

澤仔又講棄票好人

唔明大大個理論 警徽都留咗 佢點樣可以唔係好人

可能佢無留意到?

我都唔明
點解用依點打鋒澤

采子賣兩個狼同伴？

很抱歉，此頁面無法使用。

咩黎

係騎 我收收皮先sorry

我又抿中左澤仔

同問

澤仔又做狼

狼隊真係好慘

凱希po ig話，季冠軍我來了

他今日又係認真樣

1騎士 3係女巫 我quit狼人殺了

佢開頭個假笑，抿抿下嘴角郁一郁

咁4似菜刀 唔刀民

唔通凱希斯亞？

3跳坐實啦
其他人係女巫3一早死左
4仲打3咁4係狼啦

冇睇抿牌 但佢發言好認真 鐵狼

荳姐竟然女巫...

牙噥跪地

語噥

個狀態差到咁

其實09係金水，第一輪收完金水保左3，你可以嘗試相信佢嘅配置

同場季冠

btw老豆，今日有丫頭長輩

大和解

2，4肯定有1狼啦

佢第一輪保哂2345

道歉大會

佢唔係話4稍差咩？

不過我認荳荳好仲有原因嘅
我覺得佢個樣似係神職唔想出去多d...（個人感覺）

如果2係狼 咁係咪佢叫鋒澤刀預

「幹嘛帶我 我又不是預言家」

丫頭做狼廢到

4係好
4打3做咩

好難喔 鬼叫你刀預言家

8同9雙狼好唔似雙狼喎

9真係睇唔出

狼隊今場慘啦 遇著個超級爆水預

唔好再提_頭喇

10月21宣傳7月21

荳荳☺️☺️

呢集點解隔咁耐先播

報告加冰兄
根據我爛爛嘅excel formula技藝
佢地今年同場過32次 有10次都係坐隔離

點解會有呢啲數據cls

見到話以辰最近有錄影 采子冇

係咪九叔用主持人嘅權力爭住坐佢隔離昅嘢

丫頭做狼d嘴臉完全唔同

女神要來了嗎好期待

鋒澤第二晚訓著咗jm9然後又聽丫頭講刀5

邊到見到

九叔啲私心 路人皆知

唔通尋日個貼紙係真嘅

九叔永遠定到龍女身分
0995講個句你最近愈來愈會騙我根本係呃鳩我哋

睇杯水咋

唔係呃我地
係tum佢開心啫

九叔有邊次係睇唔穿龍女

刀騎士唔搵民刀就知9應該唔係民走

叫娛百拍Among us係咩事

一早講咗架啦又唔信我

第一晚冇人陪鋒澤衝3走

佢地呢日係咪超眼訓
采驗完牙澤之後 鏡頭影埋去九叔已經訓左

我無唔信呀
我不嬲都知但係唔理堅持要睇九澤啫

頭先係到諗
無論9係民定狼 都唔會刀預啦
果然2號係狼

講緊騙感情咋

多謝豬隊友2號棄票

高玩丫做嘅好事

我都係咁諗呀清清

#1有數據spread sheet
只要大家有少少excel技藝可以自己做所有有聊無聊統計

丫頭鍾意第一日棄票扮無攻擊性嘛

九叔就真心不騙咩

末末今日咁早出嚟嘅

Chatroom 留言區

期待啊 琴晚我想係連登許願話好想見到以辰
許願成功yeah

呢集已經係7月29錄
係趕緊絕對發言個陣

九叔真係自從睇過草莓後就食過翻尋味

以辰

咁係咪confirm季冠10人係
九澤賴婁 孫生 小郎君
斯亞 凱希 卜心 語噥？

咁啱今日記得準時睇
而家要死返去做asm了

係

冇偉晉？

唔係 冇澤有晉

冇大大 很好
但荳姐呢

冇澤仔呀

有大大冇澤

咁唔睇了

阿澤呢個鳩玩低玩已經趕走左啦

但有凱斯同場wo

期待啲火花

你地粒荳太耐無mvp水平嘅優秀表現了
今晚連點毒都靠金水09教 唔係話唔好 但拎唔到mvp架喎

佢今場狀態好一般

其實係佢冇玩得好差 但又拎唔到mvp
好多人拎mvp仲廢過佢啦

第一輪投o岩9
無中計毒8
第三天踩2

高玩荳

竟然冇9號同澤仔 季冠反而孫生 小郎君 斯亞

應該多數做隱狼時拎

係咪講緊問米2.0同 我！帶！預！言！家！ 嗰啲

每次做戲倒鈎好辛苦咖

加油
我都成堆未做

精彩精彩到時又睇孫生表演

竟然有孫生...
不過最驚喜真係世紀同場

淨係呢點都已經值得睇

斯亞3個 小狼君都2個 我荳真係有d慘
個季冠好冇季冠嘅陣容feel

本身仲諗住罷睇但又有凱斯同場迫我冇骨氣

好想睇凱希串斯亞表水冇邏輯

佢唔中人地投果d條件
1）點3狼神準 （）
2）強勢帶隊

做狼嘅話，都成日有隊友亮眼過佢
係無辦法

老實講就算今場荳姐都唔係差
起碼佢有考慮怕被反傷而唔開毒
只係今場佢確實卦象有d 重

如果佢地坐埋一齊就仲正
不過睇佢地發言都依加夠正
可能互相無視

啱啱睇到高玩澤

擺明啦..斯亞 小郎君都唔得啦.
語噥水平都係佢下面

小狼君都叫進步咗嘅
斯亞

我覺得卦象重都唔係問題嚟
係娛百成班狀態怪狂打我荳
其實佢之前有1-2場都值mvp
但人緣太差無人揀佢
可能過咗2020 就唔會見到我荳拎mvp/夠數玩季冠

可能一齊做狼呢
夜晚開眼 好睇囉

根本就係極垃圾嘅季冠陣容
鴨糖世紀同場係唯一看點
其他人識玩就留佢地兩個到最後
或者一開始就俾佢地兩個對跳預言家

被迫面對面...
仲有預言家查殺關係

凱斯同場真係不得了

沁B脩B龍女截數前唔夠數都算
明明我荳咁早就夠數入季冠
但竟然比斯亞小狼君孫生入

等睇凱斯人之間嘅火花
應該好睇過果局

龍女點名冷豆腐了
請兩人繼續frd起來

可能未必係火花 分分鐘蘑菇雲

計5－9月喎

心機鬼黎架張睿杰

荳姐真係明顯人緣比較差 唔係我地老屈佢
有好幾場明顯應該佢拎，d 人硬係唔指佢
我就一樣還一樣
雖然佢抄歌係仆街
但狼殺佢玩得好確實值得拎mvp

為咗呢點 我地唯有含淚照睇

我荳5月拎咗2個mvp嘛 一早夠數

擔定櫈仔睇佢哋點樣暗啞底窒對方

其實今日荳姐係咪唔得閒無去八大先搵小狼君
我見佢story揹住個好似結他嘅野
嘻小瓜 李洛洋 采子 三選一
小狼君都係無計之計
又唔想阿孚出黎柒

我預計凱希會暗串佢
跟住斯亞會眼紅紅想喊想喊咁

因為玩得好嘅人已經買少見少
唔想我荳都消失埋 然後引入孫生丫頭斯亞流

采身型真係fit左好多
但第二張係咪露底

應該真係有野做..

阿采要南下應該都唔得閒

請分享

笑死我咩龍女

又抽

佢可唔可以唔好再玩小朋友落樓梯
勁高音嚇撚死

期待有一天

我係咪好似遲過你地
岩岩先聽到
還是有罵司機

Archer delay no more la

斯亞凱希同場omg

佢身型真係正到我係女都忍唔住望多幾眼

肯定賽後有人同佢講返
所以佢直播已經開始道歉

我屌....
死淨2074同埋狼王
刀預做乜鳩

我覺得佢幾討好 又虛心道歉 所以冇咩野
多唔多人鬧佢？

睇全明星運動會都幾鍾意佢啲旁白
仲要金鐘主持人都咁虛心真係幾唔錯

鋒澤哥

都唔少 仲有鬧語噥勁貼臉

其實都唔明娛百點執行遊戲規則
如果第二朝死先突然做表情，咁無計
但佢第一日發言已經講到明「你們看我表情」
工作人員/主持都可以提佢唔可以啦
還是成個娛百當時都無反應出有問題

係
我都覺得係主持同工作人員冇提佢 呢點有啲問題

我覺得九晉&導演剪接都要負責任

點解龍女咁暖

人格魅力

普通綜藝主持會解釋多d、協助多d嘉賓玩遊戲
但狼殺一開波就有問題都唔問得 又好少會提嘉賓(提完又驚自己比網友屌)
有d人黎宣傳一路忍到入淘汰區/完左 都咪話唔痛苦

＃反正我好人

係呀 但老實講今日呢個情況好多補救
現場 九晉係佢後面應該提醒
夜晚要提預言家唔可以咁做

做咗後制仲上字幕令佢變焦點...

睇睇先睇完今集
其實今集MVP係阿采吧
係佢成功歸到好多人保嘅9號小狼
做騎士又撞到惡靈出去
咁都食唔到MVP票, 真係唔係留在場就冇MVP

讚啦
如果佢玩得唔好
你地班PK唔好踩佢
好難得先去錄影一次

唔敢奢求冇人踩佢
但真係好開心佢仲有錄

係呀 仲以為今年內唔會再見佢上狼殺
好明顯佢仲好感恩當初狼殺幫過佢上位
所以而家咁忙都仲擠到時間就上

話左小黑姐Blacklist左阿采啦
真係好耐冇見過阿采去錄娛百狼殺

ptt仲有人話
唔覺得主持人唔提醒係多大問題...

長期都見到果個人長篇大論

龍女

好warm

娛百幾時開放投票 揀總冠軍嘅玩家名單

如果真係開放
成年嘅MVP就無意思

應該要另外開一場全明星咁嘅嘢比人投票想要邊個啦

點解娛百唔可以好似以前豬蝶咁俾個主持人位佢入場

我覺得佢唔走心就得反正比個主持位佢咪盞搞到佢又比人屌MVP唔夠都入到

真心接受唔到孫生小郎君之流入季冠都無龍女份
雖然另一邊我好想睇到凱斯互屌

想講唔係我地/觀眾唔包容玩家 唔係要求佢地玩得叻 我明一嚟錄影時間問題 二嚟同一班玩家問題
三嚟新手玩家問題 後者問題最大
宣傳都要做下功課嫁 反而大粒星嗰D仲做得足
想克群哥上多一兩次 鬼鬼真係無玩到

講真，如果預言家咁樣玩我係狼我真係放棄流直接交牌算
場外到咁狼隊點玩

啱啱先睇澤仔個mv
成首歌淨係影住佢彈琴想點

但feel到兩個會針住對方嚟打，戈種尷尬同火藥味應該好好睇

問題娛百唔識衝收視嘛

比我係愚百就喺派牌落手腳
凱希攞預
斯亞攞狼兄
迫佢地對跳

話哂都最強遺言家
唔係佢但有其他有實力既玩家入都無咁嬲 澤仔點會廢過孫生阿
不過都係歸咎佢地mvp亂選 比埋d鼓勵式MVP 搞到依家季冠人選咁難睇

雖然龍女有時真係鳩玩
但不能否認嘅係佢實力一定高過孫生小狼君斯亞
5-9月其實都有啲佢玩得OK但成日衝鋒一早衝左出去
但投MVP個陣無人記得佢
同埋佢啲狼隊友成日都好鳩
例如煩煩惡靈跳預
斯亞狼弟唔殺預唔自爆

其實預言家有冇得好似佢咁？

第一輪講明驗邊個，下一日出局係到做手勢指係好定狼人？

冇...

鳩玩還鳩玩 都知佢呢個季度係常玩中最廢
但點都唔係斯亞孫生小狼君

完全係開cheat

龍婆黑茶仲未走心完?

梗係唔得 你諗下點解第二晚開始死咗冇遺言

因為有遺言狼隊就好難玩

唔至鋒蜜 連狼殺觀眾都嬲

未 想罷睇
講咩錯咩 做咩錯咩 走先

無遺言唔只係唔比講野 連任何資訊都唔可以留 嘉賓點樣理解規則

唔想睇世紀大戰咩?

同感但又想睇凱斯大戰

茶茶要唔要傾下心事

鋒澤又準備鳩玩 樓剛笑到盒盒盒

呢個陣容，我荳又要第一日被票嗎

有啲位真係靠玩家自律
遊戲規則冇明文規定話"唔比做表情"
但係死左唔做表情唔透露資訊係基本遊戲道德...

點解琴晚冇人話佢仲有幾個提佢呢點講10號應該係好人？

見佢地講到咁平常以為係得仲諗緊點解一路冇人咁做

就係冇人話佢 連主持人都冇話
呢樣先係問題...

有冇咁好笑呀

2:08我荳西到直接氣音講雞巴

上一場先無啦啦平民第一日投走

走心代表

我荳果然係西女人

到底笑點係乜 同小朋友有代溝

mvp問題係09成日唔記得自己係主持
佢自己就話wfc mvp姐
但會影響到其他人
同埋成日隱到最後/裸點3狼就mvp
咁衝鋒狼根本好難拎 盤邏輯既玩家又難拎

我覺得好好笑
個笑點就係我睇完個梗都覺得完全唔好笑 而九叔隔咗2秒笑到咁

又寸九叔可以做法官

to 清清, 就係呢集阿采咪做狼歸票, 歸左2號好人走
最衰傻仔大飛話咪俾人地宣傳冇帶到最後一民走

連登果然係采黑集中地
尋晚到今日又真係一個讚阿采玩得唔錯有權拎MVP 嘅PO都冇
YT都唔少讚阿采尋晚果集值得拎MVP啦

我覺得值㗎 不過冇上水講

我未睇尋晚嗰集

我覺得誇張左
歸到前面全保嘅9號小狼+白天撞到惡靈出去
換做第二個肯定唔少人讚可以拎到mvp

尋晚殺狼人所以覺得冇咩好討論
跟風讚下阿采夠膽歸金水九叔保嘅9號仲要歸啱

你當法官不就好了嗎
封面咁多個澤仔應該又係睇佢點俾九叔睇穿後輸

係呀, 9號唔係焦點兼被前面唔少人保
夠膽歸票9號, 令女巫同預言家都一齊票走隻小狼真係抵讚
原諒我咁落力讚
因為阿采做好人的確唔係成日有咁好發揮

其實尋晚阿采係抵讚
我反而冇乜印象九叔做咗啲咩

d人覺得騎士聽佢講撞8掛

不過騎士歸票位，單邊預發金水，下次可能直接撞仲好？除非好肯定9係狼

你比我的輸贏～重要～呀嘛

拼一場 沒結果的奮鬥

可以再做好d
不過唔影響佢係尋日好人陣營中做得最多幫到好人陣營嘅事

龍母矇面對到首歌未

代入九澤呢世都面對唔到

衰婆又上升真人
我連戲到最後
做為你的伙伴好人就足夠

九呼好甜

淨係代入狼殺
又令我諗返佢死保九叔個段時期
保到次次都俾人剷上天
明明在場又唔係得佢一個聽晒九叔講

已經變成你當法官不就好了

又放閃

三刀望住佢地d動作只係識傻笑

點解要打鬧就係摸澤

隻手成日想抽水

.....忍唔住比佐UNLIKE佢

是咪高高嚟

咪屈我
呢啲咩嚟

邪到不能再邪
邊位呀 甚麼是九虎CP

好有衝動睇條片

OMG

茶茶你咁勇敢
你睇完講下有咩感受

勁驚
我都食唔落呢啲

已睇
笑撚死

九虎都得邪到

呢對cp好邪
有人想睇咩

殺入chatroom

又塞糖比我食

笑死

不如再矇啲，自備360p

阿爾卑斯山空氣
有冇瑞士山區肺

肯定唔係用緊samsung
金主爸爸請請抗議

法官大人
朦我都照食依粒糖糖

係囉，三叔手機有夜拍同3600萬變焦
我比代言人更識賣廣告

到底係邊條假膠咁得閒

我見有啲人話因為佢地真係去買Samsung

會唔會咁癲呀

估唔到高高咁過份

廣告成功

當日喺現場買有互動

下? 又提? 好玻璃心啊diu

你有言論自由 但你唔准批評

但明明有新野講

我記得果個人只係話左佢一句好奇怪
就比fans攻擊...
然後就連本人都開始黎了

娛百d觀眾
一係鐘意睇狼殺
一係鐘意睇五堅
你季冠唔搵龍女但係搵孫生斯亞小郎君
一次過得失哂所觀眾群
真係娛百先做得出

曲直難分

今日集狼殺幾多分鐘？

勁中肯
兩邊都得罪哂

28:50

唔係凱斯真係睇條春

點解咁多都係香港fans
明明係台灣節目

凱希真係邏輯清泉

因為狼人殺係香港都hit開 反而台灣係因為娛百先慢慢hit?

凱希斯亞搏鬥
係咪已經係今次季冠要期待嘅唯一一樣野

係希望佢地兩個唔好咁早死

可唔可以期待下孫生戇戇鳩鳩: 哇這個4號跟6號互打啊 女人的戰爭啊 是不是雙狼啊

佢一向唔係好清楚狀況 真係有可能

如果凱斯雙狼都幾好睇
可能夜晚大打出手

強烈要求佢地貼臉 喊 爆粗
將陳年往事攤牌

季冠就真係唔重要啦

呢集真係可以報金鐘
主持人: 陳零九 黃偉晉
超讚

凹嗚大擂台

九九虎虎，刷新邪教極限
個view數升到91喇
成班連登仔都敵不過好奇心 衝哂去睇

佢好惡
一講野就係你有冇用腦你是咪弱智咁樣...
點溝通

咁快俾金水發言

又踩荳姐

我見到顏生comment話指定發言制壓縮狼人空間
有冇意見

荳姐塊面西到

紀走心

一定係㗎 有金水神職一定後發言
狼人冇咩空間

等佢幾時出大技賭二百萬

薔薔好似場場都係靠狀態令人認佢好

呢套衫就係佢去荳姐度錄星座個時話龍女踩佢個集

放輕鬆

佢都係觀察系玩家

係 發言冇咩內容

荳荳似狼

荳姐定凱希慘d

荳姐後面秒變面

09似係雪狼

諗起愚人節局

個預次次報完查驗就過 想點

Between 09件衫係咪問米個brand

薔薔又係女巫

嘩狼隊呢個陣容

荳姐真係好慘

獵人被狼美拉埋一齊

我荳睇穿小賴，表白
又叫女巫咪鬼毒

冇人信既高玩

第一個就驗中雪狼

我荳又被扛推

呢班人有幾憎佢
兩鋪平民都被票走

訓1嬴埋

狼隊有默契衝票啫

提完都冇人信 佢係大家眼中係咪極低玩

後尾睇返小賴真係如荳姐所講
第一日開哂視角

咩料我又啱啱睇狼殺睇到瞓咗

因為香港冇嘢好睇

荳姐真係好勁

次次都冇人信佢講

支持荳姐

今次堅少悶

夠膽打跳咗女巫嘅人 盡顯我荳身價

蔡佩軒件衫好似樹

阿虎上場攞預言家幫狼玩
今場攞騎士又幫狼玩

荳姐狼殺我係respect嘅

佢係嚟同九叔組cp㗎

笑死如果小賴真係睡1 兩晚玩完

其實荳姐係幾時不知不覺變左誠信破產首推
好似8月個時仲好地地

佢堅持就得..證明佢抿牌都唔差

好似未試過狼隊喺第二晚屠哂民endgame 今次爭少少

女巫太on9

28cafe 500人都冇

紮孖辮係邊個呢
淨係見到淘汰區有斯亞

佢都係做好人就爆水好人

頭先輪住清唱同介紹都講咗勁耐

你們這些愚民

其實今晚呢幾個嘉賓除咗蔡佩軒之外
我都唔係好識
唔係好想睇

今集我覺得又唔係咁差
睇下強勁狼隊陣容點玩殘好人都OK
09做隱狼方面係進步左
有扮下幫好人做事

今集最ON9係女巫同騎士
無神神跳哂出黎冇哂坑位

仲有個係思佳姐

唔算隱啦衝6走

但其實呢個最R到路人粉，但成日都冇人睇

未到好差 狼隊本身就勁

九澤晉、卜心、大飛、斯亞、思佳、雞丁、阿膽、廖文強

偉晉一開始又棄票
一開始就衝6嘅話 連pk都唔使

至少有扮幫好人
叫神唔好跳出黎
發言亦較順
係個女巫ON9仲係衝出黎

mvp比小賴／09都ok

因為娛百嘅觀眾已經覺得只有狼人殺睇
其他都唔值得睇
但都係嗰句啦 狼人殺玩得幾耐呀仲
再加上娛百咁樣垃圾法
等收檔算啦
遲早乜都冇得睇

唯一要鬧係第一輪投票
偉晉又棄乜9票
小賴又投個冇人會投嘅2號
好彩PK台偉晉有衝番6號票, 唔係又投4號狼美走打倒鉤呢ON9想法

開頭叫跳之後又扮諗下叫唔好跳，高招

紮孖辮即係...思佳姐.....?!

其實同無狼殺之前嘅娛百環節一樣

諗起紹安話卜心係節目到已經算好
凱希小賴話卜心打牌都係咁
給你贏 打到扔牌咁

咪話你左個晉仔
成日做狼都棄票

咁真係唔太OK
牌品唔好嘅人真係冇下次
唔會想同佢再打牌

係呀
以往09做狼係強在搵神同埋自爆時機
做狼時容易俾人睇出佢冇努力搵狼, 冇幫好人做事

小賴話唔敢同佢打
凱希就話ok因為走心係斷局計

算吧啦佢無得救 佢會覺得自己棄票會隱得好好

凱希話係真性情

佢玩狼殺都係真貼臉果種..

不過打麻將計錢走心都理解到少少
但係呢啲都走心

啱 唔想同牌品差嘅人玩
現實玩狼殺走心我已經勁唔鐘意

今集啲神職自己衝出嚟柒

梗係斷局計啦
自己贏咪笑騎騎囉
輸咪發爛渣囉

女巫已經夠膠
騎士在女巫都出埋黎時仲係要衝出黎

騎士果個位出黎真係唔知想點...

因為基本上娛百2013年打後已經冇乜路人睇

其實唔太關事
容易走心, 發爛渣嘅人就係鍾意贏
自己唔順, 係咁輸時就會發脾氣
EVEN係衛生麻雀, 或者只係玩一個GAME, 一場boardgame

以為獵人仲喺度卦

係架
下下自己輸就爛LONG黎
貼臉走心
現實中你都唔會想同佢玩

摺la咁係咪出咁多周邊，為左R完錢就摺？

騎士個位, 已知預言家, 女巫出左黎
但係4號定狼美
即係當時已走3個好人, 6號, 8號, 9號
場上仲有兩狼
6, 8, 9 唔會三個平民, 因為咁就END左GAME
只可以係2平民1神職
即係擸人一定已被訓走左啦

我細個會唔開心，因為會有人恥笑自己咁
但係真係未嬲過
大左就視贏輸如無物，容乜易玩玩下冇左個frd

6個人入面
2明神
2隻狼的話 狼要屠民只需要2揀1 跳騎士即輸
姐係佢係賭緊淨1隻狼啦

嬲都唔好發爛渣發出黎囉
嬲到要手定牌
手定號碼燈就

都唔可能淨1狼
8, 9 係被狼殺同被狼美訓
必為好人
女巫坐實同埋出左黎話毒4號, 4號必為狼美
即係6都係好人

阿虎真係好廢
班諧星好似得大飛有進步

係嘅，鬧都算，掟野真係好臭脾氣
然後又諗返阿采執號碼牌

我見下面有人讚阿虎驗5很帥
爭啲嘔出黎

有冇重想嘔

佢驚唔驗都會比09抿到

扛九虎邪教今集又可以剪到片

聽日預告好似有大飛睇下佢係咪真係進步左

大飛上次係進步左
一定勁過孫生先

同阿虎無尊派翠克比已經算有進步架啦

話說Messed up出一個月 已經1.2m都幾好成績

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(172)

唔推皮蛋豆腐呀
咁我推